五眼聯盟外長討論香港情況 詳情沒有對外透露

五眼聯盟外長討論香港情況

加拿大一名政府官員透露，分享情報的五眼聯盟成員國，即加拿大、美國、英國、澳洲及新西蘭的外長昨日舉行視像會議，討論香港情況。但有關官員沒有透露詳情。

加拿大早前宣佈，因應港區國安法，暫停同香港的引渡協議，以及暫停向香港出口敏感軍事物品。中國駐加拿大大使叢培武接受當地報道訪問時指，加拿大的錯誤言行罔顧香港國安立法有助一國兩制行穩致遠的基本事實，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，粗暴干涉中國内政，敦促加方立即糾正錯誤，以免對中加關係造成進一步損害。

原文網址：

五眼是人類的希望

傾掂點收邊個收邊啲人，肯走嘅人走完就收香港皮

真

支持，唔講傾左咩野，支那仲驚

五眼聯盟就好似復仇者聯盟一樣偉大

Push

我覺得當年c&c 系列已經講左正義嘅一方會組成GDI, 邪惡嘅垃圾會係NOD

支那: 我唔知你地開會傾咗乜, 總之就係犯咗國安法NMSL雖遠必誅

支那：我唔知你地傾乜，但你地啲內容粗暴干預我蟈內政，我好嬲好嬲

大撤僑啦
+索償, 每名公民賠償三千萬

五眼